---
title: 'poche : retours, site et Flattr'
date: '11-04-2013 20:26'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
---

Après quelques jours de mise en ligne, petit bilan sur poche, un remplaçant open source et gratuit à Pocket, Readability, instapaper et les autres.

Je ne pensais pas qu’il y aurait autant de retours sur ce tout petit projet, c’est sûrement qu’il y a une attente, un besoin. Déjà 22 stars sur github (ce n’est pas ici le jeu de qui a la plus grosse, c’est juste un indicateur qui me permet de savoir si le projet intéresse).

Avec tmos, on a pas mal bossé sur l’interface, un peu moins sur les fonctionnalités. Malgré tout le boulot fourni, on n’a pas encore l’interface idéale. poche est donc encore très instable, ce n’est pas à utiliser pour un usage quotidien : ça risque de bouger pas mal prochainement, surtout avec toutes les issues qu’on a ouvertes.

On a maintenant un petit site, sans prétention aucune : [http://inthepoche.com](https://wallabag.org) et la démo est dispo ici : [http://demo.inthepoche.com](http://demo.wallabag.org)

Un compte twitter est également ouvert : [https://twitter.com/getpoche](https://twitter.com/wallabagapp)

Si vous avez des idées, si vous souhaitez participer, n’hésitez pas, y’a de la place.

Si vous souhaitez soutenir le projet, on peut même le flattrer.